連登巴膠怒屌電車反車暨秋本十世未見過女人專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 IFC天台
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 薯仔邊忽好食
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

開post範文(#報告完畢):

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨

N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

宣傳易（歡迎投稿g g g）

我哋有個 Whatsapp Group，歡迎PM潮乜春加入g g g

g 長期招人連機打 扑街芒 不能出水嘅洗衣機

記得放底1蚊跟機 g g g

秋本高壯女神的範例：

今日新鮮偷拍圖

留名

新post

新post留名

大受打擊型留名

十世未見過女人

lm

繼續問有冇巴打試過冇通知下比人扣糧

點扣法? 扣安全?

淨係高壯女已經夠滿足啦

十年未見過女人關我鬼事咩

]淨係高壯女已經夠滿足啦

十世未見過女人關我鬼事咩

暑假坐因航都係千四

唔知點解呢一兩年
一坐full service airline就肯定撞到啲閪客

yes 半個月安全
剩係比客投訴 冇紅仔

馬場阿叔見到蔣嘉琦都正常過班巴膠好多

想問下九巴擺喺港澳碼頭既呢舊野有咩用? 入ETA?

福來村老灣留名

唔記得叫人加返
秋本翻譯列表
米夫=美孚

[img]圖片網址 [/img]

簽名

954@61R
今朝有番22xx行88R

尋日蕉其實係有ge

真係用左
Btw 碌左個一蚊入黎

可能我晏左行埋一去,唔覺有

旺角道咁早已經黎料

今日仲有因航整爛草皮大賽

今日都係保鐵好

8258@85
部車間竭性甩波

投訴咩

飢餓秋本

MU6103@83K
中靠害孖寶

直梯行李架

部B8L去土驗
見到好似上左logo
咁快交左車

屌一喺蘇浙出去即刻見到架其中一架孖寶 走閪咗 走埋86 冇車返屋企屌 焗搭80K再轉車返去

騎馬=驚嚇時的形態
跑馬=高速行動/男女間夜間活動
墮馬=指醜陋不堪的樣子(例如我)/出事了

唔知有冇伏呢

NA31 NA32 NA47
4月8-17號期間提供往機場服務
NA31係4月16-30號提供往荃灣服務
NA31/32全程$33 NA47全程$42.5
有員工優惠

NA31呢D真A嘅就走嚟玩期間限定

玩到咁大呀

睇左邊相車尾前好似無咗兩排凳咁

ASUD

尋日九廠有6架橙強出牌

新金雞

依加好似得荔廠未有?

8031@

Old News?

74K電牌已去鐵路化，顯示大埔墟站

隔離條75K仲未改

KU7530@38,報站報埋龍運轉乘優惠
頭先1703行埋個站走左部ATE前車

Writing part a molamola

I go to school by bus

UN3525@281A
幾時都係V蛋大法好

UT牌出現
6403 UT249

藍灣消息：女車長今日被TVB東張西望追訪，結果車長致電控制中心，表示壓力過大要求協助。

屌你CCTVB

SY4050@

CCTVB 正仆街

不如搵返邊個放師姐張相上網果條友出黎la,張相唔放出黎根本冇事發生過

我記得好似係創意台嗰個post

【最想近距離接觸經典巴士選舉】

如果有得揀，你會點揀？講緊係你最想邊架懷舊巴士出現喺4月尾九巴舉行嘅「復刻 ‧ 本地 ‧ 九巴」遊樂活動！最高票數當選嘅巴士，將會喺今個月29號尖沙咀文化中心，近距離同大家影相。

請即以有關emoji投下你神聖一票啦！下星期四(13/4)下午5:00截止投票架喇！

#有票梗係要投 #KMB #KMBHK #KMB復刻 #九巴 #kmbeverywhere #hktravel #hktransport

丁 ED

正常問嘅話大膽少少冇所謂
但你諗下吳幸美把聲....就會明點解會唔舒服

你係咪好中意揸車架！你點解會揸巴士嘅！

嚟嚟去去都係得嗰幾架 其他車呢屌 我要白板富豪同銀柱龍呀屌

屌你有聲

龍運開3條新na線 點睇? 我認為都係車空氣

廠長@58m

出翻啦

復活節點都會有D客掛，有D旅行團都要6 7點喺機場集合

我真係唔知條題目想點囉
明明條題目係想叫你說服校長
求佢俾你果呢個新計劃
但係叫你講老人院嘅優處
仲有個唔知咩濕鳩計劃
個計劃都算啦
你寫俾校長就梗係同校長講下呢個計劃對我哋有咩advantages架啦
反而叫你講啲離題嘅嘢
食屎啦考評局

D記者係咪唔識英文

咁就要問白痴撚巴士台某個厹做乜撚野啦

就同寶島啲腦殘傳媒一樣 有隻豬係公路亂跑 公路工作人員捉到之後 就問隻豬 “你為什麼跳車?你為什麼撞人?”

果段新聞令我係葵芳站長室爆笑至少15分鐘

KV3410@249X
已經有人企美景等影948

近日城巴就出咗個靚女車長，不過香港咁多巴士路線，仲有唔少城市驚喜㗎！為您呈獻———《隱世巴花巴草選舉》！

完整片段：

《六點半左右新聞》7/4 隱世巴花巴草
主播： 盤菜瑩子

696@117

不如貼不孝子秋本張相上去

柏斯敦巴士台 plaxtonl's Bus Page 在其他巴士有關事項 Other Item about Buses 相簿中新增了 2 張相片。
13分鐘 ·

7/4 本台今晚由車長Whatsapp群組，收到兩張攝於藍灣半島巴士總站的圖片。現場消息指，TVB《東張西望》採訪隊，下午打算採訪近日於網上人氣高企的新晉女車長時，懷疑因未有作出任何事前溝通，而幾乎延誤女車長負責班次的開車時間。加上採訪隊當中有人於上車後只顧採訪工作，而並無繳付車資，結果女車長需要向上級尋求協助。

據來自藍灣半島的前線巴士職工指出，該名女車長事後依然緊守前線崗位，未有影響到原定的工作更份。

由4月18日起，

路線930星期一至五往灣仔北的班次將稍作調整，以配合930X加班。

咩叫104-06改車號由TE8082?
語病?

岩喇, 報驚添啦應該

毛記拍的

MM2566@281A
居然係281A中AVBW
Btw求環保署電話

全段

尋日下繁行過67M

都無不孝子

不孝子上過電視啦

之前個星期日坐左一轉58M

1823

痴撚線

電車公司認迫車長開快車 通告曝光即叫停

上星期五呢個時間係出膠豬

膠豬wtf

藍灣巴士總站對出爆水渠

好似逢親夜晚都有高排N車柯打?

點解仲有保養都要俾錢整機

入水？

話說，我今日牛一

生日快樂！ 財色兼收？

祝早日脱離不孝

潮江乜春生日快樂

生日快樂

潮生生日快樂

生日快樂

快啲有女朋友

潮流尖端的吹水大叔生日快樂

你都幾鍾意馬

拉curve下揸到紅小咁都會有人fail

點解呢d standard唔用絕對值

美孚坤哥
好侮辱

佢咁樣計即係就算佢哋揸得幾快都好一定有人低過個標準

灣荃紅頂大戰城巴930~

不孝子生日快樂

rich

牛一快樂 早日交圖

潮巴生日快樂

生日快樂同埋早日脫離不孝子行列

話說琴晚睇住一部白色tes撚響海柏花園巴士站正中間停低落人，阻住幾部巴士埋站

去到前面雅典居十字路口又見返部tes撚。果個路口如果熟馬鞍山就知，轉左支燈同直去支燈係分開既，轉左變紅燈，直去先轉綠。條tes撚係直去綠燈果陣轉左

當然，伴隨而來既係兩下 盛惠五分

現眼報真係好爽

688@

慳番啲油費用黎交罰款

Btw tesla啲售後服務聽落幾正

抵死啦屌

ISR 繼續封閉

生日快樂 祝早日脱離不孝行列

頭先連續3部II8經過
三部一齊藍灣總站出

咩事

8509@
65都算喇85真係有D過份

生日快樂 祝早日出pool

今日有冇馬跑

TVB今日租用兩部城巴開蓬巴士拍攝新劇「抱佣情人」，其中一部仍然披有ViuTVsix開台廣告，結果出現「ViuTV參與TVB拍攝」的場面。

更多相片：

#唔知方丈點諗
#如果有對家logo倒影記得打格

馬路炸彈系列

呢部無載客的城巴TZ7181(車隊編號#6310) 喺屯門公路新墟一帶超過時速70公里不斷地緊貼住前車，唔知趕住去邊，其駕駛態度嚴重違反左巴士司機的專業守則，稍一不慎肯定會發生交通意外

#TZ7181
#跟車太貼易生意外

屯公往九龍近屯市TA

LL3245(K)@264R
繼續恆常跨廠特

好心264R 一係入圍城 一係減價啦

咁小事

黃公司R8正式批准用12.8

isr 小西灣藍灣半島

8128@

自膠

8103@99 e500 dafa is good

R8拎部類似亨昌學神大巴款 十噸貨車改成35座中型巴士都夠有凸啦

屌 柒3次

我想問下大家有冇方法睇聯營線嘅城新 <>九 嘅時間
成日都預唔到 一到交換位就半個鐘等唔到車
307 103果啲仲過份

你見過R8 頂閘未？

所以我見到高壯女係只會自己看不會分享就咁解 因為。。。。

我最撚憎人成個厹咁亂鳩影相 害到人地日撚日返工好似俾人輪大米咁

不孝就不孝啦 咁多藉口

佢咁講就係無啦

天氣熱，到咗MAN嘅季節

今日考聆聽錄音條女好港女
Partb 佢整咗歌翻版魚蛋灣出嚟
入邊有單軌列車
所有馬路同地鐵係地底
佢話去中環搭巴士只係要半個鐘
去機場搭地鐵只係要20分鐘

夏天 水滾既富豪為我地帶黎煩惱

疏導咸魚，需要搵部大白龍

KR2587@40
早知追部6D
利申:唔係趕時間

但係啲鹹魚淤塞於車頭

就會為其他魚魚帶黎煩惱

應該仲操緊車未比行住

6550@A

有部20C係新浪潭路撞完單車之後自炒翻左

點解你同我聽啲野唔同

9021,9029,9034@
9026@
9024@

所有馬路同地鐵係地底嗰個係Highland

仲有9036@

我做b1
佢仲俾埋公仔 btw b2寫咗第一句之後發現又多又煩，用咗5分鐘之後決定的起心肝做B1

b2其實ok

自己閱讀能力好慢

其實應該幾大都b2 b1最高都係3

where

我想左不過又驚

新聞未見報

我都做B2 所以直接無視個jxxx island

我聆聽嗰度抄晒兩部份 ，留返條後路俾自己

不過B2好多野要睇 個量應該係我全年中六睇既英文量

蘋果同HK01都上左

九廠新蛋all in 215X

車頭暢通，有你幫手，梗會成功。

鹹魚投訴熱線:2300 1110

多嘢睇但其實好多都用唔着

85b好撚好做

85/a/b有冇得合體 三變二都好

每篇抄一兩個point咁樣 好浪費時間

廣源碌到顯徑, 只會更加趕客

85兜顯徑
85A兜秦石
應該會好好多

唔好唔記得85係火炭開
火炭開仲要兜埋顯徑
唔會好過叫85A兜埋顯徑
我諗會趕走火炭至沙中一堆客

事到如今無謂改 等取消吧啦

OT 咁岩見到

東方快車?

話唔定新85同85a玩半鐘一班
現85/a/b又有大圍站駁腳

車飛斷萬計 有錢都未必坐到

夜晚8點幾九龍灣返沙田,一落完地鐵站條樓梯就有 80x埋站(冇睇 apps)

JF8308, 慳返唔使上上層搵位坐

膠托多左個區貼手機相

85Bcut左佢
多左嘅車比281B全日同81C起飛大圍
85上美田邨
85A兜秦石邨
顯徑同大圍坐地鐵啦

85 上美田, 火炭坐乜呀 ?
798加 開特別車, 叫797 火炭--沙中--c 隧 --樂富
--鑽石山站 ?

85兜美田同85A兜秦石根本唔順路, 走線仲趕客過而家喎

馬路炸彈系列

呢部無載客的城巴TZ7181(車隊編號#6310) 喺屯門公路新墟一帶超過時速70公里不斷地緊貼住前車，唔知趕住去邊，其駕駛態度嚴重違反左巴士司機的專業守則，稍一不慎肯定會發生交通意外

除非條線少人，否則一定上樓上

利申 一向收工直頭係行去牛下搭269C

果個方仗手車廢就廢啦

85兜顯徑 85a兜新翠 志在流水

85A 勉強仲可以拉埋 82X 處理
想郁 85 唔該搞掂聯合道先

有冇人真係會咁扣實個喼

段片4分鐘位置

印象中龍運A車以前有裝過呢啲鎖
啲鎖匙玩到唔見晒

好似下圖咁嘅密碼鎖其實有得諗

見過空姐鎖

裡面啲人on9㗎?
有個話片主有老屈成份就成竇狗撲出嚟咬人

香港人落車開埋門先拎行李, 再加上搞親呢 d都鈍手鈍腳, 我想像到在客運大樓落客時間肯定大幅加長

9546@E34B
好彩唔係直梯

的士狗，柒

6803@A29p

TW8628@

2017-2018年度 屯門區巴士路線計劃
議員意見摘錄如下:

(2017Q3) 52X 特別班次 起點站由屯轉改為掃管笏開往旺角
(2017Q3) 252X 恆順園往藍田站 ，來回各1班車，0715恆順園開 / 1805藍田站開，不經深井一帶
(2017Q3) 261B 早上加一班，由掃管笏開往九龍站，0745開出，原三聖0735班次提早至0725開出
支持，有議員對開車時間有意見及增加相關班次，另詢問掃管笏總站在那裡，會再研究
另有議員要求252X繞經轉車站

(2017Q3) 59M 加密班次 由259E抽調，23架，加2車至25架車
(2017Q3) 59M 新屯中特班加經龍門居
(2017Q3) 259E 7班減至2班
有議員認為59M新屯中特班繞經龍門居浪費時間，
且不滿途經龍門居總站班次整體比以往少

(2017Q3) 63X 不停美孚
支持，但有議員要求增加(繁時)班次至8-15分鐘一班
另有議員要求可否將其他X線重組然後搵部分路線仿傚63X行法

(2017Q3) 258P 早上加1班特別班次，0720經洪水橋田心路、田廈路往藍田站:
(2017Q3) 258P 普通班次延長服務時間，一至六往藍田0650-1000，1600-2000往洪水橋
支持，但有議員認為10-30分鐘一班太疏，以及全日服務
另九巴代表指現有班次維持不變，建議班次只於現時班次過後至10時實施

(2017Q3) 259X 原屯轉特班改由龍門居開出，另加一班車，合共四班由往龍門居開往觀碼
支持，但有議員認為開出班次可作調整(加開7:30打後的班次)
另建議258X來回和259X回程加班(6:00後)，甚至全日服務(可考慮轉車站開)
有議員擔心259X改線後屯轉無法上車
(2017Q4) 263A 屯門站往科學園 $18.4 0725屯門開 / 1800科學園開 (屯門區內走線與263相同
支持，議員有以下意見
1. 議員認為263A應擴大屯門/沙田服務範圍(如: 建生、火炭)
2. 議員認為263A於石門工業區服務範圍過小
3. 議員認為263A回程時間太遲
4. 議員認為263A增加轉乘優惠

(2018Q1) 960A 增設一班去程（富泰往灣仔北），以配合54區人口增長
支持，議員有以下意見
1. 不應抽調960資源開辦960A
2. 建議960A以銅鑼灣為總站作試點，並研究可否將960及/或961延伸至銅鑼灣
3. 建議960A提早開辦

(2018Q1) 62X 12架車，加1車至13架車
議員強烈要求62X全日行駛，而259D不經安友區及市中心
惟議員亦要求不應抽調259D及其他線資源以換取62X全日
另有議員認為62X若客量不足可延長至屯門站

(2018Q1) 258D 20架車，加1車至21架車
支持，議員擔心258P加班會需要抽調258D資源行走，
惟運輸署澄清不會抽調258D資源行走258P

運輸署提及962E(星堤至鰂魚涌)建議於2017年第4季開辦
議員強烈反對繞經深井，惟有議員認為不應拖延開辦

其他意見:
1. 議員建議開辦屯門至大埔路線
2. 議員要求開新線只開一班不足夠
3. 議員要求不應用主線資源抽調車輛加強分支線服務
4. 議員要求258X/259X應仿傚B3A回程兆康落車拍卡回贈，與258D/259D車費睇齊

以下內容並無提及
(2018Q1) 960P 一至六延長至1000，紅日1000-1300服務
(2018Q1) 960X 4班加1班至5班，960系列共36架車，加1車至37架車
(2018Q1) 962S 6架車，加1車至7架車
(2017Q4) NA33 往機場方向加1班車

新城係咪癡撚線？
今日薄扶林墳場咁多孝子
得43M 971 重點係無加班
落山係墳場第一個站上到頂閘
之後全部留後
係咪好應該唔開347 971R，都係咁而加班呢？

971R收幾錢先
呢間公司係咁架啦

今日有開971R?

今日本身就無 347/971R, 請睇通告

自膠 打多左個唔字

就係無開特車

佢擺明送錢比紅Van
利申年年都要去
不過坐970X

屌柒咗

下路就係無紅van出現過

咁慘呀
好彩我嗰邊係上路

SU7768 架車個冷氣好臭

(2017Q3) 63X 不停美孚
支持，但有議員要求增加(繁時)班次至8-15分鐘一班
另有議員要求可否將其他X線重組然後搵部分路線仿傚63X行法

得60X到佐敦其他全部旺角止步

縮左條268x 做循環啦,

MH4138 LV7106 @ 296C
前後車

漢寶酒樓對面?

KR8603@

yes 九碼豪邁 45 第二個站

坑口迴旋處TA
巴士唔夠位入重華路

JD9772@
KR4210@
PC6429@
PZ7626@
SY4050@
又AP放題

又係呢個位
一個月都唔知撞幾多次

38裝左 同埋

架798直接入左尚德

JU8353@

之後經回程果條路線入番坑口

話說港鐵嗰個波板糖人, 算唔算係服務性行業甚至係督導性嘅工作?利申如果係嘅話, 夠18就諗住靠佢嚟儲兩年工作經驗, 之後畢咗業就直接入新城投考車務督察

上一次應該係好多年前既75K掛牌AP柯打72

廣福街市73X UF8201 有人同車長嘈交 頂住車門等報警

7星

你哋想唔想知啊我不如同你地講
我地講緊

PC6429@

連續兩日搭40來回都係JS7265+JR4941

BTW,新app好廢
個時間同舊app可以完全唔同，而舊app果個先係準

完全不懂

疊住兩日個
奇奇怪怪的

香旺金雞頂歡迎你

秋本十世未見過女人？？？ 仙氣？？？

Rip 舊app \|/
一起身想更新就clear晒了

冇事喎

TE7277@

UJ4924@49X

TCL開彩

KX910@243M

香港--東涌列車每30分鐘一班
香港--欣澳列車每12分鐘一班

TF6087@

亞洲萬里通有冇純儲分卡？唔想要信用卡

2231@

仲未死咩

早幾日行完E22A都死唔去

新記好似有幾部豬退左

舊高登?

九巴apps

有

兩條友更表疊埋咗咋話

仲用到喎今朝

如果新巴過批全新12.8米MMC比城巴，而城巴又過返批舊12米MMC比新巴，咁就好了

求link/開卡方法

asiamiles官網

搵唔到

1taLk見到

RU2845@53
終於有次唔係AAU

更新之後就咁樣啦
唔好更新

就咁填之後會寄去你屋企？
係咪搭飛機先可以儲到分？
BN(O) 要點樣揀？

係呀 會直接寄去你屋企
唔止坐飛機嘅 訂酒店 租車同其他都會有
BN(O)唔知呀 係你我會揀British

其實龍運個Wifi點解成日都load唔到？
但佢又唔係話慢架wo

有無睇條path

搭飛機果陣先會揀UK

JK2026@

多位車長缺勤

我冇SAR

佢會有埋CSL CSL Auto Connect有得揀
偏偏冇University via csl

其實佢咁搞
班魚魚port上1823仲大鑊啦

UH8490@278X
吐公比AVW過

老姆西巴打好靚仔（Facebook icon)

KW9517@249X

嶼巴招標購買 16 部歐盟五期雙層巴士，預期嶼巴的雙層車隊比例將會大增。招標詳情：

乜人揸？

觀塘線額外行車時間

我有個fd被困係車廂 燈都無埋

成個九龍東收得皮

彩虹站供電系統故障
應該有排搞

觀塘線開彩

終於有次唔係我dayoff派彩
係時候啟動最後逃生門702

all in 619,641

相信都好難唔係A95

彩虹至觀塘停駛

702逃生門正式啟動

290 798

MTR Service Update
4 分鐘 · 香港 ·
1842 荃灣綫油麻地站有列車故障，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具
部分列車會於中途站停止服務，以紓緩擠塞情況，請留意月台或車廂的廣播
為盡快疏導乘客，控制中心亦會按實際情況，而適時加開空車

796系296系98系都應該供不應求

依家去到九龍塘都無

見到平時搭開部796c頂閘，d鹹魚塊面貼埋門度

前文後圖嘅理解

放工既朋友今次

等睇98系班班頂閘

290咪去到黃大仙，又點人上賊船
$24一個都幾和味

分分整架29P個路線牌話經黃大仙都有人上

放學突登行去九龍城搭10號
竟然頂閘

太子東道派彩

九巴今次要多謝龜鐵
1A

九龍城世運迴旋處有交通意外
去旺角龍尾采頤花園
去觀塘龍尾露明道

TA+派彩
東九龍RIP

差個將軍澳隧道塞死就

塞死埋就做孝子啦
利申歸已返

朋友send來 要行落路軌

仲有長荔街北行掘路封兩條呢!!!!!!!!!!!!!!!!!

好似都已經關左門
要行上山或者唔知私家定公家嘅澳景路

一係行寶琳路一係行澳景路 不過上到寶琳路會有車搭

吸濕大笨象

19點20分
彌敦道深水埗方向加士居道燈位中慢線交通意外……影唔切相，只剩快線，開始擠塞！
加士居道甘肅街交界亦會受影響。

見到有架頂閘既93a係寶達跪低埋

龍翔道撞咗車

北上轉276B一注獨贏

614

同我擺10蚊下一隊入球落將軍澳隧道

等我返咗屋企先堆呀屌你
係馬頭圍塞咗成粒鐘

柏斯敦巴士台 plaxtonl's Bus Page
9 分鐘 ·

10/4 受港鐵觀塘線嚴重故障影響，樂富巴士總站有大批乘客等候九巴11D，前往東九龍一帶。

相片由Julio Shum提供。

fb live影到觀塘成堆人上E22C

究竟今晚會唔會自港鐵故障彩池開賽以來第一次成功派六環彩

位位27.5

位位$27，真係好有錢
其實正常應該有22A/29跟尾

東鐵西鐵而家可以開彩，276B已上

真正暴利

今次算唔算半個九龍癱瘓

將軍澳果中產多

唔怪得頭先坐84M塞左陣
Btw鑽石山站個行人路有一半以上係排緊巴士

18:25 觀塘線九龍灣站附近電纜折斷，來往九龍塘至觀塘站服務暫停，乘客請考慮乘搭其他交通工具
18:42 荃灣線油麻地站有列車信號故障，服務嚴重受阻，乘客請考慮乘搭其他交通工具
18:43 觀塘線服務如下
黃埔至九龍塘 10分鐘一班
觀塘至調景嶺 12分鐘一班
19:05
港鐵接駁巴士K2
九龍塘至觀塘服務
19:06
九龍城世運迴旋處有交通意外
去旺角龍尾采頤花園
去觀塘龍尾露明道
19:10
黃大仙站有救護車Standby
19:17
•彌敦道北行甘肅街口撞車 三線封凈一條線
•黃大仙巴總撞車
1930
九龍灣站外有十數架消防車候命 包括細搶 消防指揮車 坍塌搜救車等
1934
九龍城意外
往旺角龍尾金碧樓
往觀塘龍尾染布房街

彌敦道意外
彌敦道北行 龍尾尖沙咀梳士巴利道

請各駕車和乘搭公共交通工具人士留意

19:40
九巴已準備大量102,104,112嘅旺角短程班次疏導乘客
分別由北角/中環/銅鑼灣起載
19:50
新巴101,111,116已安排只往九龍城短途班次

當隔離276A爆到仆街既時侯
276B真正清泉

的士辛浦姦越秀區去米夫 打的要82蚊

agger
一見到276B出總站就即刻轉會

一票不投276A直接彩園上

佔領香港😋😋😋

沙廠人

柏斯敦巴士台 plaxtonl's Bus Page

10/4 旺角先達廣場附近，大批乘客輪候巴士往東九龍。期間一度有人鼓噪，阻礙一部已滿載乘客的九巴開出。

佔領九龍，正式啟動

禮頓道TA
連港島都玩埋一份

漆咸道北往九龍城方向，近何文田站有交通意外。

觀塘線架空電纜現已修復完畢
但服務經已嚴重受阻
預計服務回復正常時間約為0000

...

【交通淪陷夜】一部新巴42號巴士(編號似為5028)於銅鑼灣堅拿道橋底南行與禮頓道交界，和一部私家車相撞，多人受傷，現場交通擠塞。

KR4350@

臨收車先回復正常真係多撚謝

9026@

呢D唔係叫system正常
係班次越夜越疏neet到個正常

頭先已經行得返啊
Source hk01live

地鐵觀塘線已經回復正常

留名好快再死過
整好冇耐就夠膽死開返咁密

FB有相A29頂閘返將軍

你信

緊急維修頂住先，正常應該要等收車後先真正維修

好似仲有位

都係$13/$10姐

覆磅完畢，派彩作實

第一名：TCL
第二名：KTL
第三名：TWL

6801@A29

9530@969

咩事呀其實

為配合客量調整， 最快會於復活節前後宣布

點拆線啊

點拆

益下CD rom我哋講緊798

明明講緊692

屌 6點幾係樂富唔俾入閘
放人入閘喇，上到車原來又唔開嘅
睇app見11D要20分鐘先有車，諗住過多陣都唔郁先上返去
之後佢真係開車啦，點知廣播又話去唔到觀塘
跟住去黃大仙轉巴士，上左架40，以為自己好醒，
點知係鑽石山塞到仆街
全程用左個半鐘，成晚都唔知自己做緊咩

搞下搞下慢過行 陰公

我估同290/a一樣原理

Kr4350@671

經過今日 地鐵死三條 坐巴士又大塞車 豪邁機車廠實會好生意

利申 有老電牌(已封印)

一條行隧道 一條行山

秋本今晚甩難?

已甩難 欣賞今天下班的高潮

仲諗住你今日豪邁, 塞車塞到急尿到死

一拆四, 山上一條, 寶林一條, 調景嶺一條, 坑口一條

我驚開車前得半支水 未行到太子就飲晒 然後因口渴中暑

將南咁撚大袋 嫌兜唔搭點算

咩呀唔係286X咩？

當係飛的跳兩次標都ok嘅

舊app 乜事都無

手機版italk好廢

6326@962c ta

UM4552@680
一落樓走左部綠牌avbwu前車

TJ1974@290
部車裝左USB 差電

今日好似多咗好多人搭巴士

上個禮拜五已經整緊，想整到幾時

聽聞係整完琴日又爆

部g4再次收皮
有冇手足用nokia6

廠長@258d

巴打你部g4用咗幾耐

8207@

15年7月買
舊年3月死左次 開唔到機
托fd 拎去華強北四舊水左右搞掂
而家部機無乜反應咁 有時會reboot

E22A改咗班次咩

JD9772@

20/3/2017 執過時間表

8014 長青橋 九龍方向 壞車

唔係20分50分開咩 網上都係咁寫
頭先見到好似係00分同30分開

連站牌都係寫20 50

時間表僅供參考

請提早前往車站候車 多謝選搭城巴

會唔會去到康盛過鐘
聽過E22A 俾d 行車時間都幾西下

@ 鴨鴨大法好?

噉呢個大家接受到

亞記咁多年黎款款身都係咁罐頭
純粹係貪佢易整

PX9838@48X
拖卡後卡仲要係綠強

好耐無坐過落地新車

on US9350@3C

自己搵風筒吹 著返機再backup la

8521@

我都想換機
而家部g pro2都死死地
14年暑假買，上年10月換過一次電
想換iphone，但又想等埋一代機先直接換佢
我而家怕部機死正係8月去日本果時

無整濕過
其實琴晚用果時死下死下
然後拎返部nexus4出黎用
今朝上堂時拎哂兩部機
部g4又表現正常 插返張卡入去用

backup/ cloud 左 佢
風筒吹, 吹完擺米缸
第二蕉 先clear 部機 , 再裝返

報假特見

我都係gpro2 朋友14年尾買 用到15年7月以2千讓俾我(唔知果時二手鋪洗唔洗呢個價) 但擺到16年3月先黎用 上月中先換左電

換機唉鳳係不二之選 做老麥拎最低工資同新聞見人食阿公糯米都用唉鳳啦 寶島打工仔月入6千港紙一樣9成國民用唉鳳 唉鳳換機一個制就自動同你搞到同從前用開既一樣 安卓乜都帶唔走 裝程式要逐個裝 最重要一樣野安卓手機就算有4GB-ram開機半個鐘就得返7百幾MB

坐城記63乜乜真係好似坐緊8頭龍咁

8102@307
靠害孖寶再度出現

正常派車

秋本今日又嚟七號馬

across都有人報啦

2307@72

今天 Volvo B8L 樣板車抵達九龍灣廠接受檢驗

9talk宜家係咪有fb account就可以做會員

冇人join，係咁架啦

秋本又唔插名牌，驚俾人尋仇？

係

經過單車館附近見到幾個好靚嘅俄妹踩緊車

應該都係入K廠
入K廠我估首航1A

幾時開始有手機版？
但仲未出app版

不孝子

好似爭緊D嘢

jv7178@57m
fit過aec 冷氣又夠涼

965@61R

個速度錶壞左

高壯女阿

巴士好多囡囡呀

夠鐘18:00開車啦, 仲掛住高壯女

運輸署向南區區議會發出文件，就南港島線通車後交通重組服務方案作出修訂及具體實施時間。

．97 保留全日往中環服務，繁忙時間減班至 8-20分鐘一班（5月15日實施）
．94X 取消（5月2日實施）
．94 星期一至五早上7時至9時增加兩班車（5月2日實施）
．91 保留以中環碼頭作總站，路線班次不變
．97A 上午繁忙時間 15-20分鐘一班，下午繁忙時間 30分鐘一班（4月24日實施）
．93A 只保留 早上07:10 班次（2017年4月24日實施）
．95B 取消 （2017年5月8日實施）

柴文瀚 Chai Man Hon
30分鐘 ·

4月11日最新－運輸署提出南港島線通車後公共交通重組簡報：

a. 擱置計劃
－91號縮短至港澳碼頭；
－90號縮短至金鐘，並在非繁忙時間繞經利東；
－97號縮短為金鐘－利東及只在繁忙時間行走；
－71號取消；
－75號只在繁忙時間服務。

b. 減班並隨後再作客量調查
－590A號每班15－30分鐘；
－90C號改為上學日線，只有周一至五 0700 及 0715兩班；
－75號每班12－30分鐘；
－97A號上午每班15－20分鐘，下午每班30分鐘；
－90號每班12－20分鐘；
－97號每班8－12分鐘。

c. 減班路線
－71號每班20－30分鐘；
－93A號只開 0710 一班。

d. 取消路線
－94X 號於 5月 2日；
－95B 號於 5月 8日。

e. 加班路線
－94號往中環方向增加兩班，據悉時間約在0800。

恭喜瞓啦撚樣成為不孝子
請更新名單

JD9093@3B
AP係咪特別難揸
個師姐唔知做乜鳩
碌車都算，直頭好似唔識揸部車咁
行行下無啦啦停低，停咗部車果陣又會踩勁油
仲要係咁疑似自言自語，應該係屌部車廢

舊E500靚喎ching

你又知人地係俄

九龍公司橙強內籠迫到hihi
你坐埋我個份

件衫有寫著俄羅斯英文

正解

果個叫斯里爾字母 蒙古文烏克蘭文都係用果啲字

好多係 0，之後120，不停左去右

11/4 即時交通消息@2200:
因世界花園附近有交通意外，獅隧入沙田方向現正實施間竭性封閉。

黃公司支那廢青上左富豪軨蓋?

魚拉凸今次實仆街

屌true
尋晚搭JD4139@30果陣又係咁
唔插黃牌肥佬

轉灣上斜肯肯定單位數速度
有memory我都拍片
上祖堯慢到行人 ，對面46都望住佢係度做乜9

一時又大油咁 on99

舊app 安心上路

是日牛河
可能係搭得最多程車嘅一日
MF3411@86
JE1791@249X
LB9774@243M
KX2135@249M
KU5428@42
JR5117@5C
JD9093@3B
RU5822@45
JM1666@61M
PZ4255@53
SW7827@68X

所謂俄羅斯英文係指俄羅斯用嘅字母定“Russia”呢個英文字先

聽到佢話咩收賣人命、唔識揸之類嘅說話

咁其實呢個情況車長有冇權要求換車

樣板唔計啦
成個車身又裝又拆

8000-8003就真原裝原廠貴價
但都係啪啪啪

幾年前有人手痕整左個android app

613 18號開
過左海分段$4.5

剛剛52x返屯門尾班車漏咗部紅色htc電話
去過車廠問話架車補完油就返咗出市中心總站泊
上到架巴士又唔見係度
有冇巴打知會唔會係車長執到部電話或者有冇巴打執到
車牌TN8617 坐近上層樓梯位

魚拉凸?

United Airlines?

CD rom 無得睇.

用G6啦

死火精選

backup 先啦

808 賣咗v10又唔知搵乜機好 利唔急換機

se 64 $3xxx

808/810 利申 蘋果粒A9

扣apower
無vpower

v10 4gb ram 開機得2gb 到 用用下得500~600 不過佢中港雙4g+ 300mbps 算數

[img]圖片網址 [/img] or list

圖片網址呀

我仲要靠舊app 追車

Yes 有排佢賠

961@61R

屯公連死兩架960x

如果機場去觀塘 有證下 一齊開車 唔計係咪紅車依d因素住 A22定A29快???

LF9718@606X
揸得超慢
俾後車城記606X追到

名單本身都已經有我

同埋回應翻秋本我先咁講

如何解決

咁應該好難搵得返

冇啦冇消息應該熄咗機
剛剛打過去失物組話冇人執到又係留電話等消息
唉屌個moon爆撚咗嘅殘廢機都要偷

8064@

8065@

今日仲唔仆街 屌你老母兩架最唔應該見到既車一早就見齊曬 屌那星

HTC都有人偷

可以選擇劈車

今朝update又再用得返

既然出過事，點解唔俾隻豬/E500佢

6522@
6517@

將軍澳隧道去九龍有意外

想問九記退左部宇通係用鋁製車身定鐵製車身？最終不獲垂青又係咩原因？

好似話唔夠軚

架車最後湯左?

夠軚，轉灣成部AVC咁
但係個被震真係好震

駁錯線

因管理不善而被撒換的朱國樑

又係泥鬼

紅隧來回 獅隧大圍出口 觀塘道往黃大仙近德福

想問下沙田去柴小創富車廠點最快

一次過就整5部運豬車

你當沙田市中心啦

963@61R

火車轉118 係漁灣行入去啦

又黎料

依家係入將軍澳方向

隧道公司正在疏導車輛經小路落翠林

第一次叫uber
諗諗下其實應該俾多少少叫uberblack

保鐵去荔枝角中

要行寶琳路？

再撞

青沙送287x車尾忽發奇想
如果個站助知287x埋站之後1分鐘內有286x埋站可唔可以叫架287x等陣
兩架286x轉一架287x

88X/798->682

元朗公路炒左個部老闆係邊架？

元朗公路入屯門全部封閉
部份巴士改用朗屏入天水圍

屌我部69M陪塞緊
前面269P 265M落晒迴旋處

好彩有的是座位data ipad同電

有時bk仲平過坐x啲雞車

JR3544

落雨保鐵

西鐵太迫，不了
葵芳揀位坐大法好

693@
3811@

967X同邊架撞?

265M

喺調景嶺睇google map見到將隧爆大鑊 搞到798冇車返
即刻去搭792M轉99算

同城巴比九巴D應變真係好撚差
陪塞成10分鐘見其他車落先落迴旋處
好彩龍尾塞到過晒分岔位先有得傾

九巴 84歲生日全車身廣告已經披在 SB5197(ATENU21) 車身上

話說行去食飯時有個高173左右的高壯女係我面前行過

城巴又撞多架12.8電梯

睇返相
以撞AP嚟講
其實部車都算係咁

佔領大埔, 正式啟動

先進劏得?

有機會, 而家都退緊J字頭車牌既車

圖呢屌你

理論上可以行到18年7月
睇相又未至於好嚴重
我覺得應該有得救

電梯傷好多咁

同AP硬撼嘅後果

德國科技

AP真係好硬

入左半隻門

3808@112

之前已經有一堆撞過車未到期但就到期既車不獲維修直接退, 所以今次我覺得未必整

咁岩繁忙時間，假如部967X頂閘既話

如果機件無事/換到一代ap件落去
個鐵皮殼就咁揼返直個殼就行得啦

講真, 咁麻煩不如直接退好過啦, 咁樣唔符合成本效益

12/4 九巴首部富豪B7RLE訓練巴士（AVC10）已改裝完成。車內已加設「師傅位」及「師傅迫力」，而車內乘客座位亦已用灰色凳皮重新包裹。車內計劃在「新法例」前重新登記出牌，因此車內只設有17個座位以滿足現有法例要求。

元朗廠個肥仔站助受傷上新聞

唔係稽查咩?

稽查 記錯 啱啱carlo提番我

龍運乘客聯絡小組會議於機場地面運輸中心巴士總站舉行
龍運乘客聯絡小組會議將於2017年4月21日舉行，歡迎乘客就機場及北大嶼山巴士服務提出意見及建議。
詳情如下：
日期：2017年4月21日(星期五)
時間：下午5時30分至7時正
地點：機場地面運輸中心巴士總站

A47X again

A47

包尾殺。。。。。完

A47已經仙遊左

即晚?好似成支燈柱撞跌

yes 即晚
直衝埋去........

JV1924?

做乜今晚02咁疏車

係咪就退所以拆咗塊膠佢

我睇app 決定等唔等54 門口有頂返元朗除外

help this company

保緊鐵都四格LTE 數碼通

無圖講乜都得

想問下之前換左Hanover報站嗰幾部ATEU同一部B9, 依家係唔係換左做新款凱倫報站機?

JN3975@2B 巴膠甜睡0中

LR5088@265M

3046@796x
懷疑佢今日急尿，平時都唔會衝黃燈

寶輪巴士蛋糕

首輛九巴比亞迪電動巴士出牌

編號BDE1
車牌UT3742

歸荔廠

中國製的會爆炸的

首輛九巴比亞迪？BE1係咩黎？

行咩線？

曬命啦 102 68X 271 905 42A

Nice

45 46 la, 少人搭又金3角

271依加全水廠派車中

太長

唔夠電

43M?

台南大量AVC放題

6303去左沙市試車

唔知邊年rdp好似講過35A有份試？

5616@970
好彩有人屌卡佬
如果唔係過左站

等睇安蔭唔夠軚jam死成條邨

5700@970
車手

拎去行212啦, 深旺道總站去荔枝角廠唔遠, 又可以作為取消唔到既報復

13/4 一間服務咗香港人幾十年嘅交通運輸機構，將會響今個月底啟動一項宣傳活動。屆時一部久未露面嘅前置引擎雙層巴士，將會隆重登場。

資料由城巴八號仔提供。

#信者得救
#城市驚喜
⚠️跟車太貼易生意外⚠️

被人影埋快相

追埋前車

格蘭披治追前車好正常 nothing special

豪邁。45

追唔到先係 special

N170 有咁多人搭咩

試798咋

勝利二型?

RG3699@69X
點解會有RS

69X當6坐
In 2 dollar we trust

798

火炭？

朗天路入天水圍塞車
請用276

部分改用洪天路

又塞咩

有郚柒人車自炒

PV9689@

唔係用左一段時間嫁啦咩

6101@720

火崇山尾街右轉坳入總站

沙田短棍咪得

陽光d車可以企既咩

好多人影 KS1014復出行42c

KS2144@

13/4 14:45 柴灣道落車筲箕灣方向阿公岩道交界

南亞青年電單車司機, 失敗的攝位示範!!

利申 : 我係要靠返左落筲箕灣... 之前日日燈位前都封左線修路先靠右行!! 我在巴士站位轉線前已打左燈

電單車司機右邊腳板被割開約三吋... 相信係撞落巴士而受傷...

新巴 編號 : 5600
已通報警方及致電新巴告知此巴士涉及今次意外. 不過仍然見到繼續執勤行駛

**無前傳. 大家各不相干

咁攝法真係抵死

唔好亂FF 啦
新巴自己冇12.8米咩，要借城巴車去試？
擺明就試 170/182啦

以下路線已批准使用12.8米巴士

962系
967系
969系

以上路線已批准使用12.8米巴士

溫馨提示:
咉月台返獅隧繼慢線有好人處理壞車後
快線再有三條低能dc9串燒
請各位迴避窩打老道往獅隧方向路面

6090@82

終於復出

比41啦屌
呢條線用高載車托柒咩

送去203C啦

968放工時間日日好似唔洗錢咁派車
30秒-45秒一班 絕無誇張 等緊其他線既見到都屌屌聲

前排一口氣加左五部車嘛

時間地點呢 ? 天后開8-9分 一班
點30-45秒

依家最高峰嗰陣好似有成50架車一齊行968

係上環1830 - 1920依度時間
真心密到痴線 961, 948, 960加埋都無佢一條咁癲

有車行灣仔開ge 短途實密架wor

真心痴撚線 仲癲過101

lol 唔係好密姐 堅城有地鐵即減

真心問：點解咁密都咁多客

大鰻大法好

應該啦
貴又貴過969
爆都爆過969

我未想死住喎屌你
208啦

上車聽到司機同司機之間傾話 其實點解???

新人留名

搶城仔客 雖然太古打後去到皇后街唔同站
不過好心佢咁密就放返走 968X 行干諾道啦

記錯 962 系自

171玩290玩法啦

41遲下被241x(長青<>愛民特快,愛民快閃站頭)取締

高潮

元朗大開發 好多新樓盤

一個grand yoho都大撚把人

渣兜 用係掛左牌(包括替休)身上 因為本來係一早上月派晒今月返咩更 但一調假就出現“後備” 渣兜就係咁黎

形點1可以一鋪屌爆 情形同36M梨樹一樣

大佬呀 大西北幾多人住同埋幾多人喺港島返工呀 唔加多啲車就屌晒鬼咁同埋啲人都唔搭廢鐵 轉車都轉撚到死

所以唯一方法就係港島係咁開車送走啲人佢

啲濕鳩狗官既城市規劃
仲話要1000萬人口, 香港點撚樣住

閪鐵真係on99

1O1戇柒鳩
九記都算
新記碌到拖5卡都夠膽死

01紅隧凌晨返觀塘好旺場

我fd解揸兜為補0仔喎好似

果個係補蛋

遲下月入7萬 都係供到個共用廚房廁所 私人單位空間100呎既徙置區 共享空間係全球趨勢

紅隧散場丫嘛

紅館

邊個有趣？？？
btw 10次收工8~9次都係20分鐘

等睇唔夠電jam 死

沙中<>大隧<>798原裝路線

映月台857分店班人咪好得閒

B1挑機～

強烈要求55架行B1 #曲

968x 應該：東廊>告士打道>皇后像>干諾道西橋>W.H.C

駁279x

$27/33 vs $23

紅館幾可2500先散
利申2500先散一定610s 見

放工時間告士打道塞車

8026@A22
樓上最後一個坐位

爆住入機場

問：大澳>何文田

ll 往東涌
龜龜/e21a 去何文田

8035@E2IA

定係去梅窩轉船

梅窩撞啱船期就係 如果唔係又要等多轉 未必有so

11去東涌
E23去到紅磡差館里
8號小巴/巴士/7B

TU2880@268X
神蹟呀終於有次唔洗送車尾
邊位大俠妹咗好多行李上架268X
大恩大德沒齒難忘

捧蛋

發夢夢見有人搞私牌飛站 cut雙白喺斑馬線扑N車車手@251A頭 騎對面線飛落山

電氣道近城市花園酒店爆水管全線封閉, 銅鑼灣往北角方向交通將會非常擠塞

星期日 大埔天后寶誕巡遊 下午一點半開始臨時改道

All & 41a 點行 ? 唔入興發街 ?

41A英皇道>北角道>渣華道
其他應該去到電氣道先知咩事要改道

All 無路可走wo

JD9717@
又放題

今日啲人開始放假仲唔拿拿聲去旅行？

968多人因為好多人落到元朗仲要轉小巴邨巴返入去嗰啲屋村度

3354@15山頂道巴士總站炒車

炒得好甘

會唔會

梅窩渡輪碼頭中

都去到東涌就搭E21A好過啦

Where

austin station , jordan rd

JD9772@44

長沙灣去信和搭6/6c簡直係蠢鈍如豬
喺太子唔知塞緊乜

旺角洗衣街 好似係

NX3286@275R
係山寮等75K已經頂閘
真係要見車就上

Exac7ly
用左45分鐘終於到信和，仲耐過搭287x博康去旺角

假日屌地鐵啦

行可能都係咁上下

KR4210@

話說今日搭船，普通位頂閘

損人抗爭仲好過老狗

基本上一到假日 3M 11 23個啲全部都加車 都唔洗睇display

轉入旺角道個位塞車

呢個位有邊日唔塞車?

喜歡塞旺角隨便～

4 月啦wor

一定早走啦

魂斗羅的髮型

我晏晝搭6c仲要遇著洗衣街路面急修
假日九龍區流水真係保鐵保平安

6c 咁大條鐵
土瓜灣就無法

市區區內短途建議跟寶島民眾一樣-----騎機車

Air pollution

個A47X大帝自製A47X/NA47通告貼係富亨總站比大埔谷友捉到唔認
比人拎IG post做證據就發爛渣block人

有無link/圖

想問下而家N車係咪全部都上車比錢

九廠有四架facelift出牌

44

差唔多要畀下期題名

老闆真係好鬼硬

定係架架唔同 冇得一概議論

而論

2003年屯門公路巴士墜橋如果唔係老闆跌落去應該差唔多冚車剷

i mean 標題

家下968x 都告士打啦

唔識

$6 頂幫到你

其實電腦整唔整到模型模擬呢件事

頂剩係識觀/牛青同西荃

連登巴膠怒屌33死氣喉
暨太古城睇發尾專區

PJ7430@

應該自N241/N293 改埋後就轉哂上車比
如果要拍分段就要落車再拍多次
所以N241/N293 都係只開前門比人上落車

紅字果句係指N241/N293/對面海N8X only

到底呢排上左幾多架KATE全廣

61xx

6802係機場TA
似扭死軚撞柱

大批頭批豬被棄於調景嶺車廠冇人攞

A29?
今朝見佢泊寶林

A12
係GTC開車時撞

無片唔知點撞

又係RAS?

就咁睇應該冇錯

個po冇左

迎接新E車

嘩屌咪撚擺入大西北呀

又唔諗住拆行李架？

屌同我拆撚哂佢
最憎靠害直梯行李架

褲蠔大法好都會靠害架咩
港豬澳實行呢d 車 啦

呢啲車。。。。。想學以前龍躉咁 拆行李架變水塘都唔得 一定要裝座位

All in B1 la

係咪水塘冇所謂 最撚緊要係拆行李架

B1有度身訂造行李架加水塘12.8

我係V蛋大法好姐

唔會走去279X/276A之類既線掛

拎去行機鐵線

大西北一定251a/b
下層全水塘，不設坐位

果啲B9 行李架位有級

直梯或者行李架中是旦一樣都唔應該係長途綫出現

2214@
估唔到仲有機會搭到城記都躉
雖然只係搭兩個站

懶得翻前面搵, 俾題未？

連登巴膠山頂怒殺的士狗暨xxx專區

熱烈慶祝613開線?

連登巴膠熱烈慶祝613開線在山頂怒撞的士狗專區

人哋鬼得閑J你d主機副機hanover telargo咩
事實上柴小就係做唔到大規模ETA嘛
我剩係想有得預時間搭車啫, 理得你咩technical problem丫

唔行B1仲留d行李架究竟為乜

搏投訴

83K都可以有行李架啦

朝早行83S 仲靠害

截圖唔該

今天又見到三四件高壯女

圖呢！！

我專登改做"在"o架

片嚟, click都懶?

連登巴膠山頂怒撞的士狗暨慶祝613開線專區

得閑拉去行龍記E車

岩岩又一件高壯女 仲要著短裙

都話巴士的事俾月餅佬踢出群

屌你交圖啊

當然普通市民唔會理新創建有咩技術問題.
而新創建要咁耐時間先全線ETA係抵俾人鬧.

事實上現有系統未能支援實時監控車隊.
但係有啲巴膠成日話新城有哂實時抵站時間, 係唔公開俾乘客知, 呢啲唔係基於事實既論述實屬無知及不負責任之談.

唔該巴打

不孝之四五連發

爭D睇錯不孝子中出五連發